［求指教］錄唱歌技術

我想問下

用MAC 機 再加支USB 咪

點樣可以聽到background music 得黎，又可以監聽到自己把聲之餘
錄音個時又唔會錄埋我播既音樂（係電腦播）？

利申：未買支咪

推

push

1. usb mic is a joke - 係真心想好既就洗少少錢買個interface買支nt1平平地玩啦
2. 錄音唱歌係戴耳機 應該唔會有你個問題
3. 你錄完vocal only咪用software cut返條instrumental

大概幾錢到？同埋係邊買？

我買左支MIC插電腦, 然後用headphone插住支MIC聽(或插電腦或插喇吧都試過),
有時整係聽到支MIC嘅聲, 有時整係聽到電腦嘅音樂聲,
但就係冇得同時聽自己把聲同埋電腦嘅音樂聲, 點搞

mic18/tomlee